我認為，依場運動之中，英國嘅角色俾人低估咗。

事實一：「香港是中國的」嘅法律依據係《中英聯合聲明》。

事實二：得中國同英國有權廢除中英聯合聲明。

事實三：一旦聯合聲明失效，中國將喪失治港嘅合法性（非法佔領）。香港主權喺法律上將會屬於英國，新界屬中華民國，總之就冇中共嘅事。

香港人求援美國嘅力度大於英國，我可以理解，因為美國係世界第一，中共對手；但香港人打日本戰線仲落力過英國戰線，我就會懷疑係戰略失誤。

打英國戰線，面對比打日本戰線更多質疑。

質疑一：英國當年出賣香港俾中國。
當年「回歸」係香港人心所向（泛民），英國唔打壓。

質疑二：英國咁縮骨，點會冒險同中國開戰？
英國廢除聯合聲明與否，其實係睇佢有冇得到美國（北約）嘅軍事保證。英國縱使冇力，但有美國撐腰。只要香港有足夠聲音，佢就會問美國幫唔幫。

質疑三：廢除後，中國會直接出兵香港，實現軍管。
開猛火即係溫水煮蛙失敗。中國先係擔心嗰個，因為佢冇得再扮開明，慢慢腐蝕我哋嘅心靈。

質疑四：英國佬唔係好人，求佢都晒氣。
五大訴求嘅對象係中共。

美國肯出手都係俾旗海感動咗，香港人又搞咗幾次聲勢浩大嘅向美國求援集會。英國領事館（pp後面）依家有十幾個手足風餐露宿，大家得閒嘅去嗰邊和你lunch聲援下，帶埋英國旗/香港旗更佳。
目標：請求英國廢除中英聯合聲明，令中共局住出兵軍管攬炒，等外國勢力光復香港。

英國有用就唔會到而家幫都唔幫下啦

香港人有冇英領集會先？

同意

雖然而家變撚左日落帝國

但英國算係最有資格最名正言順為香港出聲幫拖嘅國家，英國戰線都必須要打

幫一部分BNO平權就係現階段英國政府可以做到嘅事

都話要等英國脫鈎先算，依家係冇議會狀態，乜都推唔到，除非英女王主動出聲。

咩都試吓囉 兄弟爬山

選舉期最易許承諾

咁又係呀！佢當年留低既間諜 今日成為特首

贊成

我都係受惠者，但我認為英國可以做到更多

✘英國廢除中英聯合聲明
✓英國宣佈中國已廢除中英聯合聲明 所以失去香港管治權

2017-06-30 20:36 支那01
外交部發言人陸慷今日在外交部例行記者會上表示，《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英國外交部回應指，《聲明》是有法律約束力的條約，至今繼續生效。

依家英國唯一介入件事就係以中英聯合聲明嘅名義。
你咁會令英國更加出師無名，無從介入去幫香港人。

就算英國做到嘅野唔多 甚至口幫心不幫，你咁做會斷一條國際戰線，少左一股幫香港人嘅聲音 ，得益的只是中共。

睇唔明點解「咁會令英國更加出師無名」

而家英國法理上和香港有關嘅就係中英聯合聲明，如果取消埋條聲明 就同香港再冇法律上嘅connection ， 再出聲講香港就會被中共話 干預中國內政。

英國其實多d同佢溝通吓，都肯做d嘢.....
Lord Alton, Benedict Rogers 個班都幾落力，之前搞掂咗何妖嘅名譽博士學位，又搞吓林鄭居英權，而加幫緊平權.......其實多d聯繋吓，應該可以幫多d⋯⋯香港人可以諗多d英國可以幫d乜，然後聯絡HK Watch 叫佢地幫手，佢哋有人脈網路，好好多....

只係國際唔知會唔會覺得香港人太濫，周圍靠邊......

錯喇，一旦中英聯合聲明被取消，英國同香港嘅關係就係由《南京條約》、《北京條約》、《拓展新界專條》而定，反而係中共冇咗條約support佢同香港嘅connection，中國所為係干涉英國內政。

英國出師有名，比德國同法國更應優先靠攏。

但係英國自己Brexit都未搞掂 鬼得閒理你香港咩

其實一路有人做野, 係有D 傻鳩亂黎無人想理佢以為無郁過姐

同意！要買多支英國🇬🇧先

預早講定差唔多㗎喇，而且有美軍嘅話，佢實際要做嘅嘢只不過係行個程序。

就嚟大選更加要食住個勢打

日本係唔使搞乜滯，佢哋根本就憎大陸

2014已經係

中共已經擁有香港實際管治權呢點始終已經成為事實，你所講嘅中國干涉英國內政 充其量係連登飛機文，唔通你認為英國會主動廢左條條約、再主動同中國開戰收返香港？

你話取消中英聯合聲明味等於令英國更難幫香港，斷自己後路，令自己少個國際上嘅手。

最起碼e+英國仲可以透過e個聲明來講香港，話中國冇遵守聲明俾真•自治香港人 ，又可以出聲引起國際關注香港，更何況人地bno都做緊野。

一廢除聯合聲明而中共唔撤兵就已經係宣戰，所以我一開頭就講，我地只係同英國表達訴求，至於佢做唔做係睇美國頭。

你都係講唔出點解廢除聯合聲明後，英國冇法理依據去幫香港。定係你冇睇我個reply?

根本英國就係美國之外最應該打嘅戰線

推

英國脫歐搞到成身蟻，但係都唔可以放棄依條線，打左咁耐開始有啲聲氣

唔係未做過嘢呀，不過英國佬肯定會令樓主失望，奶共奶傻咗，英國佬日已落無得救。等佢倍支支共畜一齊爆啦

Bump

Push

脫歐後英國打算係歐洲擔任香港角色
搵食最緊要

同意

佢咪承諾會確保中英聯合聲明得以落實
唔會差隻腳落去

bump

一日唔搞掂脫歐，一日英國佬都分唔到身

當年「回歸」係香港人心所向咩

啲人驚到移哂民喎

中共只會話英政府官方正式放棄對中国管治香港既干涉
其實一樣無符
相反無左支那内亂無左收回香港條舊路
比你用南京條約，收返九龍香港島有乜用？

仲有中英聯合聲明係包埋基本法，係咪廢除埋？

英領集會仲少人過加泰集會班怨婦仲喺到問英國去咗邊，問番啲連登支那踩英三毛去咗邊先啦

咩都試下係真
反正我地都冇野輸

無角色被低估
係中共唔跟規矩你咬佢食
講撚到合約變歷史文件
你除左開佢拖仲有乜可以做
唔通鬥無賴

Yes

高質post
唯一有少少唔同意嘅係打英戰線比日戰線細力
最出名周庭打緊日戰線
但歐美戰線其實好多人打緊，之鋒、攬炒團隊、繼平、大專團.....

英戰線感覺少人提係因為歐洲戰線關係錯縱複雜，無可能單單抽英國出嚟deal

仲有英國有合法性去處理香港問題外，其實科技實力都係全球頂尖，可能只係輸美國少少咋。

pish

歐美戰線其實好多人打緊，之鋒、攬炒團隊、繼平、大專團..... = all 要求英美幫手捍衛《中英聯合聲明》= 捍衛中国在香港行使主權之權利

人地唔肯幫你，係都要奶共咁有乜計

咁英國真係廢wor

乜香港有叫過英國幫？

佢今日打緊俄國邊境你知唔知？
幫印度🇮🇳境起緊艦基地

英國唔會為咗香港而無啦啦增加一個敵人

點解咁多人講「英國廢除」？

明明係中國違約

用字精準啲好冇？

你都可以咁解述嘅

但我哋哋本意，

悍衛中英聯合聲明 =真雙普選 港人治港 高度自治

廢除既話 應該打杖
共賊會搶哂香港既錢 破壞哂香港所有野先會走

推，英國戰線先係最名正言順

On9英國有撚用

如果.... 你仲對一国兩制有期望.... 咁可以繼續

12.8 日維園見

聯合聲明嘅香港關係法

直接凍結哂所有香港外匯儲備（以美元評）

仲諗住係中國共產黨下既一國兩制到生存？
就算而家比你又點，2047一國一制米又係玩完

根本香港人就冇英國集會/遊行
你叫英國點出手？
個個淨係識講英國日落
英國幫印度打俄唔講？

而且英國最有合理性收回香港
你話中國到時出軍？
美國最開心，可以正義之名打中國，拎光環

英國脫緊歐，短期幫吾到手

我認同英國角色被低估
但係美國會出手 旗海佔其中嘅原因應該都冇一成
會出手肯定係基於國家利益

美國打緊Trade war 唔會幫香港影響談判

push

呢個一定啦

旗海係一個表面理由
都好重要

脫歐後嘅國家利益就係香港嘅金融中心操控權

有啲嘢可以做但唔可以講，直至時機成熟為止

之但係英國唔太想理呢

咁就有有蛋先定有雞先既問題
但你唔做兩樣都冇

BNO

我覺得唔需要搞個英國集會，但遊行的確需要多啲英國旗

當美國行政高層由6月起
三番四次咁提及香港嘅時候
英國啲高官去咗邊?

調撚轉咗因果關係呀 分化撚

Then UK has no ground to do it

OP係咪香港獨立黨嘅人？

很多post 在潑冷水，唔知係五毛定係無知。

爭取是我們的責任與希望
英國做唔做倒野是後話
但不爭取，人地一定唔會做野。

中共自己放棄中英聯合聲明，即香港法律上屬於英國。

中共一係強行繼續佔領香港，一係就保住聲明，繼續執行聲明既要求，包括保障人權，50年不變。

我認為，依個post之中，英國嘅能力俾樓主高估咗。

Twitter已經有手足做緊
Join them.

如果英國冇正面行動
冇可能動員到更多人集會

條友真係唔識

Please explain

Agree

英國而家係專心攪好脫歐問題，如果突然出手幫香港就會被國民屌到仆街

英國無暇理香港，脫歐緊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

任何線都要重視

英國PM有冇喺6月開始不斷講香港先?
英國國會有冇推香港人權法案先?

我明白英國戰線要打
但係要搞清楚唔係手足低估英國
而係英國喺近10年同埋今次件事上
都太令人失望

如果英國肯正面行動
一定會有更多人有動力打英國戰線

走國際線既巴絲，可唔可以搞個類似bno平權或者係中英聯合聲明已忘主題既遊行?

假設CUKC轉BC個方法係真嘅，而且又可以傳俾佢哋嘅仔女嘅話，咁就可以增加在港嘅英籍人仕嘅數目，到時再介入香港都易啲

12月11

懷疑有五毛不斷踩低搵英國幫手既成效
英國出手係最有法理依據
推下先

thanks

p

目標似是而非。同意最終要取消JD, 但要係G爆之後，你哋走得太前喇！依家取消咗就會少咗一個道德理據。

P推！

集左幾次，訓醒未

每次有關英國戰線既post都推唔起，然後一堆放負能，唔知係5毛定咩
但放負對呢場運動完全無幫助
唔爭取又點知得唔得
英國係必需大力爭取既對象

對英國有咩好處先

英國好似乜都無做過

推呀屌你老母
英國做嘢方法根本同美國唔同

成村人唔幫手都算，重要日撚日喺度日落廢國潑冷水，第日bno平權你哋咪撚拎添呀

佢搞掂脫歐先得閒理我地

香港人既英國戰線都仲係bno平權，依舊都係自撚私

趁接近選舉應該集中打英國戰線

推
有冇英國議員既Twitter? 可以推一推

照推

好多五毛 吹啖呢條線

幾種吹法
1. 英國無撚用、日落帝國 etc

事實：英國仍然係歐洲強國，不論經濟上 軍事上都大有影響力。有國際話語權。

2. 中英聯合聲明，要先由英國指責中共違約，唔可以單方面宣佈失效 blah blah blah blah...

事實：side 氣。同中共打泥交摔角，下下仲錫身唔撩陰？你睇trump 點同中共deal 啦。

美國肯出手都係比旗海感動左

重點係，中國呢個經濟體系全球第二 英國都唔敢郁佢，更何況英國自己依家搞脫勾 都搞到一頭痕，佢地自己都顧唔掂自己

其實一路想問，聯合聲明劈頭第一句就話中国恢復行使主權，如果中国話聯合聲明無效，咁咪即係無左主權

無記錯美國有份做Witness簽

我覺得好多人有個loser mentality，覺得英國當年出賣我地而家點會幫我地？

首先英國係一個民主國家，政治上嘅決定係需要執政同在野兩邊拉鋸，當然政客唔係開善堂，都係為左自己利益，同時民意係會俾到壓力佢地，所以我地要做嘅嘢係1)Align 我地同英國政客嘅利益；2)爭取英國民意支持。

英國係一個六千萬人口嘅國家，有人支持香港，有人唔支持，我地要做嘅係盡量爭取更多人支持我地。

當年戴卓爾夫人政府出賣我地俾中國，唔代表而家唔會幫我地。第一國際形勢已經唔同，反中包圍鏈已經逐漸形成，對外國政客嚟講，幫香港其實係一個非常廉價表態反中爭取民意嘅方法，所以要搵著數站道德高地嘅政客一定會支持，第二，英國國內輿論都傾向同情香港，Lib Dem已經將支持BNO居英納入競爭宣言，工黨亦唔反對，保守黨Luke de Pulford, Priti Patel都係親香港派。只要我地鞏固到英國朝野支持香港，要佢地制裁中共港共，BNO平權，甚至係支爆時接管香港都係有機會。

如果英國仲覺得自己有道義責任要幫香港既，第一時間衝出黎立人權法既應該係佢而非美國

雙管齊下 多道處理

你支那狗嚟？咁都唔知，你手資料遲撚咗成半年啦呀哥

其實好多英國人都支持英屬香港人歸英
睇Twitter 都知
此終香港今時今日咁都係因為英國殖民地主義
我支持英國旗海

利申: 英國留學JJ

嚟緊好似有英領集會

2019年仲有人對英國有期望
發夠夢未

又岩喎

堆

點解英國唔可以放棄香港？
有名大家叫啦，廢國嘛
如果美國喺想打，點解英國到依家都未講jd失效？

英國搞脫歐分身不暇
我地都要注重返英國戰線
佢乜都幫唔倒都起碼肯傾平權BNO

有集過幾次
好少人

可以做到幾多野都冇用 唔做咪同口交部一樣

山照爬

得罪講句 英國係廢柴老公 中國係大隻佬黑社會

就算名正言順都係比共狗夫目前犯

英國佬做嘢係陰啲陰啲先會搞得掂啦 出手太揚佢會輸

大英廢國

英國連民意支持都唔知有冇？不過我覺得佢地有心無力。

中國唔係話中英聯合聲明係廢紙啦咩?
仲要係外交部發言人UP架喎!

中國呢半年係一直干擾緊英國殖民地香港既內政

推呀
唔知有無用都要試左先
多啲人支援英領手足啦

樓主好似訓左半年 以上論點無巴打講過咩？

英國戰線🤟🏻🤟🏻

日落帝國咪又係打嘴炮

冇錯，試左冇壞

冇低估 事實上佢就係垃圾根本唔會做野

同意
習近平甴近平

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

人地脫完歐先做到嘢，而且脫完好大機會會奶共（個人認為）

但英國而家都忙緊大選，又要忙脫唔脫歐，幫Bno 平權應該係佢地暫時幫到手既事

support

試下啦，反正D國際線打開，今時今日個壓力大過以前

Hong Kong Watch 個捐款都未夠數

果然係專業嘅p牌

總之各自努力啦

佢根本唔想幫你，你睇下有邊個首相有為香港發聲？ 兄弟爬山，我唔阻止，但我覺得係曬尻氣

我愛英女皇
我愛哥基

攬炒團隊就專門打英國既
但係打咁耐都唔夠美國黎

近期目標踢走dominic raab先

而家場抗爭進入左持久戰，英國而家又要大選又要搞脫歐，邊得閒理我地住，等下先啦。
革命唔係一年半載既事。

有啲集會太早 所以超少人 同
通常都上晝集會 下晝搏遊行 啲人就去遊行唔去集會

pushhhhhhhh

之前追清朝債就係指出英國還錯主權比中共
要還要deal都應該係同台灣

Agger
Twitter 同英領集會仲有英國旗要全面進埸

美國肯出手係因為俾旗海感動咗

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

英國脫歐連結香港

美國連結台灣

歐美一齊抗共有冇得唸

新界係中華民國啫係屬於邊個？？

贊成呢個

推推推推推推推推推推推推

自己脫歐都未搞掂邊得閒理我地

界限街南歸英
新界主權未定權
交聯合國暫管

但係新界屬於中華民國

都係唔關中共事

就係你呢個諗法令英國冇受到應有嘅壓力

英國都係睇美國頭
人權法已知過硬既時候
就有鄭文杰（手足）單野爆出黎
明明發生係八月既野 等到十一月
然後Dominic Raab光速召喚駐英大使黎屌
再加埋近期bno話要平權事件
由本身只有lib dem上議員
變到有執法保守黨下議員提交法案
有理由相信英國慢慢會高調介入
加埋強国之前成日用歷史文件論
今次落力煮死佢既機會都幾大

結論 我覺得文宣國際線係應該做
但要動之以利 尤其係英國人
畢竟大家都要明白 無乜幾位政治家會出於好心
去做一啲人民認為正義既事
就算想 佢哋都要考慮本身做既野符唔符合佢地政黨利益

up

咪撚再話廢約
係指出中國毁約

美帝出手係旗海？我認為係搵到籍口打支那多d喎

推？一

推！推

中國同香港既關系只係得一張中英聯合聲明
香港同英國既關系就有南京北京條約同新界拓展專條
而中華民國係正式繼承滿清，所有條約正本都係台灣
如果中共宣布聲明已成過去，即係表示宣布條約失效
只有維持聲明效力，香港先會屬於中共

如果國際真係夠疆揸正黎做就好了

美國都咁多次集會, 美國先肯出手

點解英國就唔洗呢?
又話人地廢, 咁唔係更加需要更多英國集會活動, 加強聲勢咩??

乜都試下

但英國佬出名虛偽.. 口惠實不致O既事就大把
要佢為左你同中國埋牙又唔係講咁易..

日本戰線真心on9, 香港人對日本太多幻想

法理上的確係英國最有資格幫香港
不過英國真係太多野考慮，粗俗啲講就係太無種
我都贊成英國戰線應該係僅次於美國
不過相對嚟講真係好艱難，希望真係有方法搞得掂

如果廢除左我大西北出港島遊行咪要搞出境手續

冇中英聯合聲明，香港永世都唔會屬於支那

雖然有都唔等如屬於支共

係叫英國告中國違約

英國主動廢除就係英國主動放棄監察香港，不釐行作為前宗主國既最後義務

英國無你咁厚面皮攞番啲百幾年前簽訂既不平等條約出黎宣稱自己去港島同九龍有主權呀

試下先囉
不過英國真係。。

英國最撚輕鬆解釋問題就乜都唔做，仲打乜戰線？

問題係英國本身都煩緊自己野

因為香港人未同英國人connect囉

支爆之後遵守中英聯合聲明嘅主體已經不復存在，談可取消？

中國嘅（錯誤）觀點係，基本法已取代聯合聲明，所以根據基本法，中國對香港有主權。

香港本來就係靠外國，佢地係香港撈咁多油水，點可以唔幫手

樓主開post分析但唔知有集過會都幾好笑

「不平等條約」本來就係中國為違反條約而作出嚟嘅詞。條約係要遵守嘅。

真係唔知，但我知美國領事館集會

dffdf

中共係領土完整上係串步不讓，連東突厥同吐番呢啲冇效益嘅地方都唔放棄，點會放走香港呢舊肥豬肉。

除非有軍事介入，否則中共都係灑無賴

1208維園見

冇錯係低估咗英國嘅角色, 係低估咗佢嘅廢柴程度.

聯合聲明唔會被取消, 只會被宣稱被完全違反並已失效, 等於你同老闆簽咗僱佣合同, 你返咗工老細走佬唔出糧俾你, 僱佣合同唔會被取消, 係被違反, 自然失效終止僱佣關係, 等你去追數.

至於成日FF聯合聲明失效後, 英國可以收返香港, 又拉到美軍出手

你自問香港有乜值得西方同支共開戰? 點解英美要送自己子弟兵上戰場? 真係俾英美打贏, 香港作為城市戰嘅戰場, 開打時你可以走難返大陸? 700萬港人有幾多可以生還?

如果聯合聲明真係失效, 美國取消香港關係法給予香港的特殊待遇, 國際不再承認香港獨特地位, 港元港股即時收檔, 香港成為支共沿海二線城市, 攬炒成功

英國現時最易做到, 唔係即刻出口話聯合聲明被完全違反, 而係偷雞搞BNO升級, 同搞香港人權民主法去制裁支共港共同克警, 到真係冇彎轉先會動用聯合聲明被完全違反呢個真核彈.

英領手足佔領左成個月
訓醒未？

agger

希望英國快d宣布中方已廢除jd，現派兵駐守香港

愛人仔

試左啦
單邊行動有鬼用

「英國領事館（pp後面）依家有十幾個手足風餐露宿，大家得閒嘅去嗰邊和你lunch聲援下，帶埋英國旗/香港旗更佳。」

我都想英國人 involve 多啲

被旗海感

「理性分析」 128出？ 完全諗唔到理由

其實即係揸住粒核彈唔引爆
你可以話英國人冇用, 但係英國既作用係舉足輕重

聯合聲明失效之後，香港點會仲係支共城市？會變咗英國城市。
英國脫歐後需要盟友，需要經濟支援，香港一定對佢有利。美國又需要香港呢個亞洲金融中心，將香港關係法改過個名做港英version嘅關係法就解決到啦。

如果英國宣佈中英聯合聲明無效，回復返南京北京條約嘅狀態，理論上北約係要出手，因為會變成英國領土被入侵，而界限街以北就應該無懸念變返中國領土。
但北約會唔會出手，睇返當年福克蘭群島就知…

Exactly. 基本法只是建基國際條約 聯合聲明之上

簽中英聯合聲明係1984年，一簽完移民數字就降

美國肯出手都係俾旗海感動咗

此post已完

我唔認為中共會履行承諾，就算縮都係韜光養晦，圖謀再舉，滲透繼續，對香港不利。

唔係自己人嘅方向就絕對正確。
你係同路人，陳雲係分化L，唔通舉美國旗係錯？

差唔多啦，現在92%

你都冇去

128見

本身都係清朝打輸左簽約咋嘛
不嬲由頭到尾都唔關支共事架
係佢自己話自古以來咋嘛

pushhh

當年未有1989

如果最終以武力方式解決，中國必然係會永久失去香港，甚至國內都會有揭竿既危機，而香港人係真正當家作主了。

我個人認為都係要動干戈，香港嘅問題由軍事威脅而出現，只可以用軍事方式結束。但要真正去除後顧之憂，就要香港人獲得自衛力量。

所以英國都要睇美國點，我哋做好自己就夠。
我估就算唔出兵，都會有物資同情報支援，好似敘利亞咁。

竊國賊

可能大家對英國佬已經不抱期望

其實好簡單一個問題

英國旗海，做定唔做

屌太多無意思

同意

不過大英帝國都自身難保

唔關事，前幾post都講過好多次
一講親搵英國平權或者告鳩中國違反聲明（唔係廢除呀醒目）啲淡友就會全面進場，瘋狂唱淡話冇希望，得失美國果面乜乜乜，咁就知英國真係幫到手

淡友留言 牛友正評

番去讀下歷史再睇番你自己講左咩啦五毛

駁唔到？

連登仔真係好怨婦，好似人地老馮要幫你咁。問題係英領集會咁少人，我係英國都唔幫你啦。一間幫完你之後，得罪左中共，先發現原來廢除中英聯合聲明唔係主流民意，咪賠了夫人又折兵。

今次美國同中共攤牌，一定會全面開戰，係英國脫歐之後，佢必然要靠邊站，傻嘅都知佢哋一定簡美國。既然要打中共，只要有美國佬撐腰，英國係必然會幫香港，因為既可以搞到中共春袋，又可以攞番個彩。只不過幫到邊個地步，就要睇香港人嘅民意咁解。你睇下美國一過法案，英國即係爆鄭文傑個遍訪問出來，明顯係一早已經準備好晒，只不過係等美國佬郁手先。我直情認為英國連廢除聯合聲明都準備好，只不過係未郁手咁解。

所以與其係到怨，倒不如諗下有咩辦法可以號召到更多人出來話俾英國聽主流民意係支持廢除聯合聲明

用西客心態去求人，Lol

乜都要試

其實根本睇通英國佬性格先對佢無期望

未做就話失敗 你返屋企訓啦
同唔好激嬲共產黨一樣

新界居民表示:台灣歡迎你

所以脖取到真雙普選之後，點樣去維護香港利益好重要。

香港人有幾出力同忠於英國？何況而家國會仲未選，政府仲係看守政府既狀態

八十年代，福克蘭忠於英國，英國出兵，香港人就要求民主”回歸”, 劉慧卿質問戴卓爾夫人點解將香港交比屠夫政權，戴卓爾夫人話全香港只有劉慧卿咁認為，暗示接近全部香港人想主權移交支那
九十年代 5 萬公務員獲得 BC, 但呢班 BC 而家有幾奶支幾背叛英國
近年每次關於英國既抗爭活動，d 人就話求援英國冇用，英國又點會出手，要英國出手一定係香港人要有覺悟求援英國，不斷要求出手，要有番 6 月果種唔做一定唔得，做咗仲有一線生機既精神，英國其實主權移交前就 plan 咗 d 關於支那違約要點處理，bno 要點處理，呢 d 部份係過咗解密時限都冇公開到

必須做
但要獨立一個英國集會做

講明集會既目的係要求英國收返香港
而唔係SIMON, BNO, BC 呢D半桶水既議題

係透過宣佈中國違反中英聯合聲明, 所以英國需要收回香港!!!!!

如果英國話收返香港, 而中國要出軍既話
美國會打著正義之名出軍打返中國, 即係拎光環

美國想打中國好耐啦, 只不過美國唔會主動出軍
因為所有人既思維就係先出手者為惡也

仲有英國人做野同日本人一樣，係暗地做好多準備既野都唔會唱通街講，呢樣同美國人係好唔同，英國人係鍾意靜雞雞咁做，過往港督好多野都係咁做，有晒解密檔案可以睇

岩

根本就係香港人唔夠團結咁去推英國線
又冇任何集會遊行去SHOW香港人既意向: 英國收返香港
試問英國點出手

英國點知你地香港人其實係米好想救晒成個中國, 繼續做中國香港人

咁我地究竟係爭取咩?

1. 一國兩制下既民主?(2047就一國一制, 共產黨唔會守信)

2. 香港直接獨立?(難到飛起, 但最好既結果)

3A. 回歸英國? 未必有真民主, 但點都安全過中共(要SHOW民意)
3B. 回歸英國, 再搞香港獨立?

其實我覺得5大訴求似做緊 1, 唔太理想既方向
當然有行動時, 我會幫手

加上咁撚多高官D資產係英國 凍結下比英國回血都好

要英國出手 就要民意壓力

但係香港人好多似係想永續一國兩制呢下先死

上次都有個 po 講，如果要英國改變香港身份，係要由香港人自己提出先

佢哋好似講緊7號晚英領集會

英國成班都親中dllm

出現了

提提大家，12月19日 (禮拜四) 係中英聯合聲明簽署日。
若果要有任何行動關於英國既，果日 (或最近既禮拜六日) 會係幾好既時機

要等佢哋講

英國佬好慢
怕無面
要利誘

tui

約翰遜被發現用華為手機玩自拍

Tui

［温馨提示］美國國務院同英國，都係以聯合聲明作理據支持香港抗爭

我上面已經回應咗你

英國其實真心重要

你講到英國收返香港，支那就唔會內亂咁。

128

wuwu

揸住中英聯合聲明，就得英國可以干涉。
揸住三大條約，就有英國同北約都可以嚟干涉。

英國脫勾已經拖咗一年，不過我哋都唔差，半年都冇消退嘅跡象。

所以依家咪要set士碌架俾外國

所以我推斷香港反共者會得到情報同物資支援，而唔係直接出兵。

連登仔有個垢病就係
不 斷 樹 敵
就連啲藍轉黃 無知淺黃 中立 既都要一一屌柒
最後搞到無任何人願意轉軚加入自己陣型。

=黃 (和勇)
e.g. 正常連登仔
=淺黃 (無知淺黃)
e.g. 民建聯係咪黃絲我係咪要投佢
=中立 (2邊屌)
e.g. 警暴要拉，示威者破壞都要拉
=藍轉黃 (覺醒撚，人血饅頭撚)
=藍 (狗)

革命初期:

革命中期: (黃色經濟圈，民意支持)

革命中後期:(連登仔力屌非黃同無知黃既人)

e.g. 柒頭ming
革命後期: (人權法通過，區選大勝)

總結: 總之佢撐我地，唔理佢想點我地都當佢地係黃。最多比個稱呼佢地，叫佢地「新黃絲」。

切勿樹敵
比班政府狗
拉一派，打一派

中途轉軚需要用更多時間去說服人，但唔應該完全塞死轉軚嘅路

去英領行個圈，探下留守手足先